祿泉樓再有一名72歲男病人因武漢肺炎於凌晨不治

威院發言人表示，病人於6月4日入院，當時未有病徵，情況穏定，病人情況期後轉差，於6月10日轉送深切治療部，期間需洗腎及接駁人工心肺機協助呼吸，並需接受強心藥輸注。病人治療期間病情持續惡化，至今日凌晨2時19分離世。

#武漢肺炎
【香港第6名患者離世 祿泉樓72歲男病人凌晨不治】